黑警家族走法律罅

原來申請移民去台灣，警嫂做申請人就得，老公唔洗申報職業，大家諗下辦法，點樣可以令到班黑警永遠留係大灣區

推

曱

推到台灣改政策

推到佢地內政部改制

推到台灣改為止